my protein 咁都錯得？

我明明買雲呢拿味 包裝都啱既點解會變成咁

朱古力大黑腸

我買珍珠奶茶，直頭無左包貨
最後問佢地，竟然話缺貨，會補返俾我

樓主有冇買六合彩
中呢d分分鐘機會細過中頭獎

師兄係問邊到？我都買左珍珠奶茶
我 total買左3樣野 運費一樣$80
但係佢分左3次寄 一次寄一樣